一手 裝甲車已廢左要吊走

push

咁撚勁 ？ 頭先係橋果架 ？

tui

推

六百萬

勁到

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

勁🔥🔥

又話防彈

唔知畀人用咗未 但幫手轉發

Poly QT005 concrete lab
裏面好多一舊舊嘅石屎磚sample

Poly U005 concrete lab 2
好多袋沙石英泥 鎚仔鐵器

U & W座係工業中心
入邊有大量嘅水喉通 建築工具
可以入去搵吓工具

警犬出ot 錢都唔撚止

其實係唔係消防滅火d水搞到佢報廢

副偈射埋水乜火都熄晒仲點撻得返著架車走

減少使用火

傳出去：香港市民成功殲滅恐怖分子既裝甲車！

防子彈唔防汽油彈

Push

分分鐘由佢燒都仲行到，走去搵水淋落去都有既

今日唯一GOOD NEWS

係3千5百萬

幾粒火魔就搞掂

似係
打開個車頭冚直接屌入去
乜車都死啦

最尾開蓋噴水果下收左皮

消防手足

咪又係我地啲錢

推哩個！！

原來驚水

買左六架先係3600萬呀

噴咸水

消防

唔乸係呀嘛
三千五百萬俾幾支汽油彈就KO

Benz 唔會再賣，完

消防高壓水喉直屌，加上德國車本身電子零件好敏感，濕咗水好難俾你撻得返著副偈

爆炸都似

開蓋灑水降溫消防架架車都喺咁救，唔信youtube搵片睇下

抵撚死

液態氮有冇用？

抱住黎屌

3500 萬

cu 2000幾個國產彈，每個500

銳 邊撚到銳 睇過？

大振士氣，抵撚死

本身就唔算係，但救完火就好難講……
嗱人哋消防見副偈著晒火先打開頭冚救咋，唔好質疑消防救火嘅專業呀！

唔防水架咩？吉普車都落到水啦

個消防係唔係黃

OT玩爛左架車

噴咗消火筒啲粉入去所以收皮？

射埋入去入面副偈喎

Poly U IC Centre.
U/W Core
最多工業物料，手足們用盡佢呀!
Poly好多頂樓做制空點，好好利用!

應該中央送 唔洗錢
止步製亂

叫個司機自己嘔600萬出嚟

好波

佢哋自己淆底退再搵人救火，怪得邊個

[url][img][/img][/url]

點會，dun肛水都賺到你盡
何況堂堂元素週期表大國有哩個機會輸出專長賺錢，點會放過

吉普防水係有限度，所以你見架車車頭右邊有條氣喉，係副偈嘅生風入口，等佢可以有一定程度嘅涉水深度，但唔等於可以開頭冚射高壓水灌入去。

一定唔係！消防只係用佢嘅專業防止架車爆炸，請勿老屈消防

垃圾車

消防hoball

D

上左板車

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

好波呀手足

咪撚打飛機

1118 全民大三罷 集中post

好波呀！

要小心呀

岩岩開頭蓋火燒到入面D零件

6球野一部仲買Benz 咁撚垃圾副擎 到底警狗同仁孚有幾多台底數

靜靜地贏啦屌

係咪因為咁所以暫停咗攻勢

唔準你咁講
人哋盡職責救火咋

手足好波

驚漆咸呢部裝甲撚撚吓都瀨埋嘢

用幾百個手足換番黎
我真係開心唔落

垃圾BENZ偈

唔代表600萬total loss
可能整返幾十萬又玩過

是撚但啦
依家少件野對付自己友先

政府仲有五架

負責救火 唔包一定行得番 有咩問題

但說明書冇話防火
又on99買左架車返黎

推呢個

消防打開引擎蓋個陣個engine仲著緊火喎
一定total loss

大陸件
中國話自己有j20八代戰機，可以核彈炸平美國
點知試飛已經有兩架墮機，死左廿幾個軍人
(呢單無封到，大陸網仲睇 )

大陸自己都唔掂

仆街嚟咗架新嘅

唔好咁開心住，可能係一個陰謀，想話示威者整到咁

寫信俾德國總公司叫佢唔好再提供零件俾港共政權

應該係燒著左電線，你防乜都好，電線就係電線，一層膠頂唔到好耐火燒温度，一溶就自燃，邊個都救唔到

一話壞車
即刻黎部新

Pish

仲有五架

聽日我要呢張相全香港既人都見到
俾幾百萬買架垃圾車 幾野俾人秒撚左

雖然話個雨消防係救火 但佢會唔會被算帳

小心佢扮野話搞到架裝甲車報廢, 所以要武力升級
咁q貴裝甲車預鎮暴用, 邊會你咁樣汽油彈燒兩燒就咁易報廢

拉

屌你老母啦打殘對面部車都叫打飛機

Shittt

救火都秋後算帳的話班狗就要自求多福啦

仲民意撚咪撚傻9啦
示威示到咁好撚正常 實彈點都唔應該出
香港d低下階層賤種藍絲就點都話出實彈架啦

YES

手足加油

咁叻咪唔好搵消防

消防MVP， 明明有滅火桶（可樂型）

藍白成日一齊出
少左藍白都無用

唔關部車事, 班狗揸坦克車咁揸唔出事就奇

廢左依架？專登行埋黎比人掉

四個字 made in 支那

個司機一定嚇到瀨屎，乜柒都睇唔到

係勁，但係仲有好多手足唔知走唔到頂住啊

想知入面隻狗點

水炮車同裝甲車走了

Apple live個邊

水炮裝甲撤離 唔知去邊

【緊急】發夢見到多區有汽車爆炸...

咩啊？？ 關消防撚事呀

但睇rthk live好似仲見到水炮車

唔關事啊 係火!

啊屌 係原本增援左一架之後之前戈架走左去佐敦

咪再打飛機 救手足啊！

屌 即係班狗玩緊車輪戰

推比poly手足

燒撚咗去都好過最後入中共袋

好嘢
一架裝甲車要報消了
依家啲後生仔真係勁呀

原來匿係救護車入面

poly 一架水炮，一架銳武好似停車熄匙無開燈

咁以後開街喉射

唔好嘥滅火桶救依啲垃圾火啦
唔用鹹水救已經好撚仁慈

換個引擎又出黎行啦

燒兩燒就收皮

我比較想知入面隻狗狗點有冇紅燒狗肉？

渣ga

唔救火 可能會爆炸喎 消防係救左佢地

佢哋有滅火筒唔用姐

，

六百萬一部咁撚平

再下一城！

消委會投訴

爆爆唔防火同水?

士氣

放火燒中裝甲車結果無左班手足加唔知死左幾多個...

有火緊係要救熄佢啦

一早都話 消防係手足

如果係咸水就正，可惜唔係

one down, two to go

仲有手足搏命換返黎

送閪咩 香港D美金落嘥支畜袋
都唔知邊個送比邊個

用人命換嫁

最好 比消防睇下自己幾撚下賤
幫狗開路 比狗瞄住射
救護車比埋狗用
到幫狗車救火都要比狗屌
係呀 同緊你班廢閪消防講 你係自己做臭自己 自己令人睇唔起

正

仲同你玩跑online?

其實好撚奇怪
唔係話想做中計撚
1. 點解佢要加速去到個個位停？明明一直佢都拉住個安全距離
2. 如果佢係想加速撞去人群，點解著左火之後竟然係倒車而唔係向前衝？

結論
隻揸車狗想扮撞人
結果on99俾手足燒左架車

唔係防火咖咩

成班你度笑笑笑, 咪又係你地俾錢買過架

6架 共3500萬
Benz U5000大改

我都想知 希望變燒豬